# Домашнє завдання 2


### 1. Для поточної максимальної річної заробітної плати в компанії ПОКАЗАТИ ПІБ працівника, департамент, поточну посаду, тривалість перебування на поточній посаді та загальний стаж роботи в компанії.

### 2. Для кожного департамента покажіть його назву, ім’я та прізвище поточного керівника та його поточну зарплату.

### 3. Покажіть для кожного працівника їхню поточну зарплату та поточну зарплату поточного керівника

### 4. Покажіть всіх співробітників, які зараз заробляють більше, ніж їхні керівники

### 5. Покажіть, скільки співробітників зараз мають кожну посаду. Відсортуйте в порядку спадання за кількістю співробітників.

### 6. Покажіть повні імена всіх співробітників, які працювали більш ніж в одному відділі.

### 7. Покажіть середню та максимальну зарплату в тисячах доларів за кожен рік

### 8. Покажіть, скільки працівників було найнято у вихідні дні (субота + неділя), розділивши за статтю